估唔到人仔細細都幾大波下

最近好多公關公司嘅靚女post
拉

【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

你未拉呀

sor

拉

sor但係我老母 智力有問題 有怪莫怪

...
屌你老母

sorry mami我打錯"佢係"做但係
鬼叫我是你女兒

嗰條仆街真係專登玩嘢

洗唔洗咁惡話人仆街

第3張多左個人

who

椰妹超撚正😑

放馬過來!時尚傳奇!天天精彩!快樂歡騰!忠心美麗!一見傾心!

真

名？

雞